如果有個新組織叫戰狼

專門係海外驅逐共碟，港狗 廢老，富二代 紅二代會點？

真正既雖遠必誅